真係好憎等人

好心準時啦 成撚日要人等
遲小小都算 遲就成一個鐘啦
Sorry大哂？
最憎人講sorry 搞到我唔原諒你好似我錯咁
唔該大家守時啦
成碌木on99咁企左係到等人果陣感覺真係好差

Sorry lo

中